貓b尋貓奴

兩隻小貓bb雙依為命，岩岩同媽媽分開
目測兩個都係女仔，唔知幾大，但已出牙，唔洗餵奶奶，乜針都未打
黑白b好活潑，見到人會喵你，衝黎同你玩，可摸可抱
黃白b有少少flu，可能因為咁比較靜，都係可摸可抱，但相比黑白b有少少怕人
一對領養優先，需家訪同裝窗網，有興趣可留名再聯絡

不過係聯絡之前，首先諗一諗
1.貓b長大後性格可能會變，你會繼續愛錫佢嗎？
2.如果生活環境有大轉變，你能夠堅持繼續帶佢係身邊照顧嗎？
3.安裝窗網會遮左屋企個靚view架
4.貓貓同人一樣有機會病，病左睇醫生好貴，而且要花時間同心機，影響正常生活，你願唔願意為佢犧牲？
5.屋企人同唔同意？成日嘈交會好煩
6.你介唔介意畀貓義工知道你一d個人資料，而且係領養後同義工保持聯絡？唔係想騷擾你生活查家宅，只係想確保自己親手交畀你嘅生命活得幸福：）
如果諗清楚都願意畀小b們一個家，就唔好諗啦，快d聯絡我啦

推

冇人想要貓貓

啲濕鳩貓義工，仲煩撚過我外母